香港人真係好正

本身南亞驚因為岑子杰事件，手足今日會破壞清真寺，結果最後係手足幫手清理警察嘅蘇州屎，香港人，正

係D on9黑警助功姐

We connect